有無人返返吓工唔想返就請半日假走

突然無心機，好多野諗，煩緊工作前景，究竟適唔適合自己，諗諗吓就請半日假走人了